advanced branche : git checkout ready-for-reselect

after ready-for-reselect.


## Redux Libraries


#### Reselect Performance
Reselect performance permet de memoized
un element pour pouvoir, si l'appel est similaire
le retourner un meme resultat sauvegarder.

Mais ce n'est pas toujours une bonne idee,
faire des tests de performance pour etre sur que ca sert
a quelque chose. 

Voir la doc de __reselect__  et moveCardToList.js






# tweet-stream-react ###########################################################


### Redux Thunk
See in index js the intallation of redux thunk

Observable is an array into a dimention of time.
see tweeter-exemple, mais le github avec l'api est
bien fait. En plus ce n'est pas tres complique :).


#### Redux-observable
look star-wars autocomplete.




